{
	"&nbsp;": "&nbsp;",
	"Account Settings": "계정 설정",
	"Account not activated": "계정이 활성화되지 않았습니다",
	"Account not found": "계정을 찾을 수 없습니다",
	"All Systems": "모든 시스템",
	"All cloud users will be deleted.": "모든 클라우드 사용자가 삭제됩니다.",
	"Build Number:": "빌드 번호:",
	"Camera controls": "카메라 컨트롤",
	"Camera header": "카메라 헤더",
	"Cameras menu": "카메라 메뉴",
	"Cancel": "취소",
	"Cannot be merged with the current one.": "현재 시스템과 ​​병합 할 수 없습니다.",
	"Change Password": "패스워드 변경",
	"Choose which properties should be visible to customers:": "고객이 볼 수 있는 속성 선택:",
	"Close": "닫기",
	"Connect System you want to merge with this one to %PRODUCT_NAME% or merge locally using %VMS_NAME% Client.": "시스템에 연결하여 당신이 원하는 %PRODUCT_NAME% 클라우드나 로컬시시스템을 %VMS_NAME%클라이언트로 병합하세요.",
	"Create account": "계정 만들기",
	"Disconnect": "연결 끊기",
	"Disconnect System from %PRODUCT_NAME%?": "%PRODUCT_NAME%에서 시스템을 분리?",
	"Download": "다운로드",
	"Download %VMS_NAME%": "%VMS_NAME% 다운로드",
	"Download Chrome": "Chrome을 다운로드",
	"Download Firefox": "Firefox를 다운로드",
	"Download Links:": "다운로드 링크",
	"Email": "이메일",
	"Embed": "내장",
	"Enter \"Public User\" credentials:": "\"공공 사용자\" 인증정보를 입력 합니다.",
	"Enter password to continue.": "계속 하려면 패스워드를 입력하세요",
	"Forgot password?": "암호를 잊으셨나요?",
	"In-Client Upgrade:": "클라이언트에서 업그레이드:",
	"Latest version": "최신 버전",
	"Log In": "로그인",
	"Log Out": "로그 아웃",
	"Log in to %PRODUCT_NAME%": "%PRODUCT_NAME%에 로그인",
	"Merge": "병합",
	"Merge Systems": "시스템 병합",
	"Merge current System with": "현재 시스템으로 병합",
	"Ok": "Ok",
	"Other packages:": "다른 패키지들:",
	"Other releases, patches and beta versions": "다른 버전, 패치 및 베타 버전",
	"Password": "패스워드",
	"Password is required": "패스워드가 필요합니다.",
	"Password:": "비밀번호:",
	"Permissions": "권한",
	"Portal management": "포털 관리",
	"Release Notes": "업데이트 내용",
	"Release notes": "업데이트 내용",
	"Remember me": "기억하기",
	"Resend activation email": "활성화 이메일 재전송",
	"Save": "저장",
	"Settings": "설정",
	"Share": "공유",
	"System": "시스템",
	"System name": "시스템 이름",
	"System name is required": "시스템 이름이 필요합니다.",
	"System will be accessible through local network with local administrator account.": "로컬 관리자 계정으로 로컬 네트워크를 통해 시스템에 액세스 할 수 있습니다.",
	"Systems": "시스템",
	"The credentials of this user will be exposed! You must create a custom \"Public User\" role with access only\n            to the cameras selected for public use, and assigned only the minimum required viewing permissions. This\n            \"Public User\" should not have system-wide access of any kind.": "이 사용자의 인증정보가 노출 될 것입니다! 지정한 공공 카메라들만 접근할 수 있는 사용자지정 공공사용자 역할계정을 만들고 보기만 할 수 있는 가장 촤소한의 권한을 주십시요. \n             이 \"공공 사용자\" 는 어떠한 시스템 기능을 액세스 하면 안됩니다.",
	"Too many attempts. Try again in a minute.": "시도 횟수가 너무 많습니다. 1 분 후에 다시 시도하십시오.",
	"Took system name and settings from": "시스템명 및 설정값 취득",
	"User": "사용자:",
	"View": "보기",
	"We'd recommend to install the latest versions of Google Chrome or Mozilla Firefox, but you can use any other modern web-browser.": "Google 크롬 또는 Mozilla Firefox의 최신 버전을 설치하는 것을 권장하지만 다른 최신 웹 브라우저를 사용할 수 있습니다.",
	"What's new?": "무엇이 새로운가?",
	"Wrong password": "패스워드가 틀립니다.",
	"You can merge only those cloud Systems, where you have the \"Owner\" permissions.": "\"소유자\"권한을 가진 클라우드 시스템 만 병합 할 수 있습니다.",
	"You can only merge Systems in which you have owner permissions.": "소유자 권한이 있는 시스템 만 병합 할 수 있습니다.",
	"Your browser is not supported": "브라우저가 지원되지 않습니다.",
	"is incompatible.": "호환되지 않습니다.",
	"is offline.": "오프 라인입니다."
}